［突發］ 曹柔埋曹查理車箱偷食片流出

@娛樂台班狗

我柔一定唔會咁做==

佢唔係太鍾意大叔 佢鍾意我呢種fuckboy多d